南昌220

嘩
咁大間
施捨窮人
快多謝777

「南昌220」合共提供89個一至三人組合屋單位，單位面積由130至293平方呎不等。對象為有明確過渡性房屋需要（輪候公屋最少三年），現正居於不適切住房的家庭及人士，租約期為2年，租金則參考綜合社會保障援助（綜援）的租金津貼或不超過住戶入息25%，以較低者為準。